Trump: I’m going to let the protesters speak for themselves

//President Donald Trump called the protesters on the streets of Hong Kong“very effective,” but declined to voice support for their specific demands of the Chinese government.
“They’re obviously having a big impact,” Trump told TIME when asked what message he had for the Hong Kong protesters. “And I think that they’ve been very effective in their dealings with China.”
Massive demonstrations have been roiling the streets of Hong Kong in recent days that began in opposition to a bill that would allow mainland China to extradite criminal suspects from the semi-autonomous region. Hong Kong leader Carrie Lam shelved the bill and issued a public apology on Tuesday but has not acceded to all the demands of the protesters, which include canceling the bill entirely.
“It’s been pulled back,” Trump said, “and it’ll be pulled back further.”//

//陳雲：最新消息。特朗普在G20高峰會見習近平之前，公開表明香港的大型抗議有重大影響，他知道逃犯條例修訂已經暫停但並未撤回。不過由於是香港內政，他寄望香港人與中共自己搞掂。
特朗普總統選擇這個時候，親自提及香港示威，是歡迎香港人繼續向他請願陳情啊，他已經知道陳雲的呼籲行動，因為他說：“I’m going to let the protesters speak for themselves“ （我要令示威者自己講出來）。各位香港人要識得把握機會！
各位香港人，大家這麼喜歡去日本旅行，記得要去大阪G20高峰會助威，向特朗普請願，大大聲叫：President Trump: Please liberate Hong Kong. 希望美國制定《香港民主及人權法》，促成香港普選，民選立法會，踢走中共欽點的特首。有一萬人去就好厲害了。台灣的朋友也希望可以加入幫手，總之一齊抗拒共產黨，香港是台灣的第一道防線，不要給共產黨干預完香港之後干預台灣。
日本有好多僑民在香港的，我們保衛香港憲法，保衛香港的獨立司法管轄權，根據《基本法》實現香港民主普選，在香港的日本人也得益。這次是仁義行動。出發啦。//

推

"I’m going to let the protesters speak for themselves." 擺明意思係「你地自己拆掂佢」啦

咪 on 9 啦好冇?

選舉前,就信你啦

G20去馬

又打J

香港人！加油呀！

Trump咁耐既作風你地仲唔知咩
佢話唔幫既時候就係幫 話幫既時候啫係唔做野
佢依家擺明係叫我地自己搞掂 唔會出手 其餘國會自己搞
唔好再出呢d飛機文啦 集中唸下21號點做好過

Hong Kong leader Carrie Lam shelved the bill and issued a public apology on Tuesday but has not acceded to all the demands of the protesters, which include canceling the bill entirely.
“It’s been pulled back,” Trump said, “and it’ll be pulled back further

最尾呢段好重要
好多外媒被誤導

佢係想擺香港上枱做同中國談判嘅籌碼。
不過作為自由閪，我地已經冇得㨂，只有食洋腸定紅腸呢兩個選擇。

和理非:等選舉啦

Hong Kong leader Carrie Lam shelved the bill and issued a public apology on Tuesday but has not acceded to all the demands of the protesters, which include canceling the bill entirely.

Shelved 唔等於 cancel.
柒婆睇清楚喇， 唔好以為你d語言藝術好高明， 呃到人， 人哋當你係無賴咋。

希望買到機票嘅巴打絲打，可以用簡單英文講述香港情況。

Hong Kong government don't respresent us!
China control Hong Kong government!
China violate Basic Law and Joint Declaration!
Government infrige human right!
China graps Hong Kong people back to China and torture us!

而食洋腸定紅腸都唔到我地揀 所以先叫班飛機友不如聚焦番未來幾日要做既野好過

應該背後發生咗，噚日係呃到鬼徒，報個 bill 係玩完，但今日好多間轉口風話個 bill 係終止或收回，但冇癈除。

大家幫手簽爆佢！

(聯署）G20之侵侵救港

以共產黨之賤，佢地可能會換啲冇美國國籍同資產嘅人，升佢去負責香港嘅位（例如選舉主任等等預左會孭鑊嘅位，再畀一大舊錢佢），佢就會做任何野阻止民主人士參選，制裁佢佢最多唔去美國、仔女唔去美國留學，佢要玩到咁賤其實都真係吹佢唔脹

香港人權與民主法案就一定會出，係美國民主黨嗰邊搞。
我地就係要俾理由 Trump 介入，另佢可以做多啲野。

推推推